光復行動 南邊圍祠堂1st 鄧氏祠堂2nd

姓鄧又得罪人

網傳叫緊啲兄弟去南邊圍集合
拎緊架生過黎，一齊人齊架生就追黑衫開波

王騎，我黎唔到,但請你保重呀
冇咗你體育台悶好多

係元朗守緊門口，悶得濟

防暴係正出面